聽日邊間大學/大專要番學

樓豬邊間

護校

表示cc唔使番

實習要返

樹仁

小妹讀能仁 仲未收到消息

低等學府，訓練港奴

你睇錯標題啊嘛，樹仁一早講咗唔洗返啦喎

特殊教育明日全日停課。

停咗啦喎

[member]慘/member]

唔係實習都要返